# FahrzeugType

Erweitern Sie die FahrzeugKlasse mit den JPA Pflicht-Annotations. 

# TestConnection

Führen Sie den Test aus. Sind alle Annotations ergänzt, läuft der Test auf grün.

#DB Schema

Schauen Sie sich die generierten Tabellen an.